記得要升「棺」發「材」

記住呀 香港的棺材鋪話大陸沒貨返啦！ 就來沒棺材啦！ 記得搶幾個返屋企來升「棺」發「材」🤪🙏🏻

我已經搶定一副放咗喺屋企